HKU 工程一問

有個親戚入左，想問呢度有冇人讀緊可以分享下。

恭喜
一大

我上網睇資料,基本上正常順利畢業,都好大機會俾兩電一鐵請,想問係咪咁。

連major都未揀喎

civil,cs
EE
mech

係